習近平拍抬大怒，林鄭月娥下月帶隊上京解釋！

習近平在3/7早上和中南海高官開了緊急會議，可靠人士消息報道，習近平不滿林鄭團隊在處理這次的事項上的失誤，當場㷫過火屎，拍抬大吼，然後死死氣地傳話要求林鄭月娥下月帶隊上京解釋！？

請廣傳！

不得了！

Push

farm content
我無野講

狗頭閘

推
我冇野講 我有權唔解鎖 我要搵律師 (背定律師電話) 我唔簽任何文件 我唔信任何警察 我要警誡記錄 我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 我唔舒服要去醫院 我要睇你委任證同編號投訴你

習敗敗：你今晚搵方法同我下火

其實林鄭係焦土之母

推

習總大喝一聲

咁急，仲要等下個月？

真唔真呀

咩source啊
無source就唔好po啦屌你老母臭西

我無嘢講

可靠人士消息報道

我冇野講 我有權唔解鎖 我要搵律師 (背定律師電話) 我唔簽任何文件 我唔信任何警察 我要警誡記錄 我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 我唔舒服要去醫院 我要睇你委任證同編號投訴你

all mo yeah kong

準備屌屎忽祭旗

真好假好 比d藍絲睇亂佢地陣腳

我要考第一

留名先 好多珍藏要分享

呢d乜鳩消息人士post就咪鬼開啦，明知都係流

送d嫩口新入職黨員ao上去比大大屌

林太 : 我無野講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 唔好兇我 我要食飯 我要飲水 我投訴你

習敗敗

852？

冇圖冇source你話雜種同林奠扑野都得啦

哦

林鄭要壞掉了

消息人士並非我

「突發」大件事了

印埋出黎7/7做文宣

下個月會唔會慢左啲

LM

無可能
帶隊上去？？
邊個坐鎮香港

煮死林鄭有咩意思
中共先係幕後大佬
有冇啲政治sense

要俾人中出了

可你老母

點解釋呀
讀過哲學都唔識啦

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

又捉棋

60歲年青人岩唔岩

我冇野講我有權唔解鎖我要搵律師 我唔簽任何文件我唔信任何警察我要警誡記錄我要食飯 飲水 毛氈 去廁所我唔舒服要去醫院我要睇你委任證同編號投訴你

可能真係G20 比侵落佢面

習敗北：你同我跪低！！！！

-------------------------------------

我無野講

而家先7月頭

________________________
I have nothing to say

請勿打飛機, 又係消息人士亂放風, 我無嘢講

極短小說 ？

植小姐

陳雲：我給Carrie 姐顯示香港是主權國的能力。習近平無論如何，是不可能將Carrie辭退的。
即使到了任滿，只要Carrie停止展開選舉特首的程序，她就是香港的永久特首。法律上，中共對她毫無辦法，因為香港是主權國。
我以前講過，如果中共元首到香港來，特首下令警察將他射殺，中國也只能發出外交照會，也無法引渡特首回北京受審。即使修了逃犯引渡條例也無法引渡，因為引渡令是要特首簽署同意的。
Carrie，頂住，而且在本屆任滿之後不啟動特首選舉，你就是終身特首，看中共奈你什麼何。
我回來了。幫Carrie 收驚、壯膽。武則天，頂住。

台獨第一人

我冇野講

網傳/消息人士/可靠消息 透露

信你先奇，屎總開會你都知？

文風好似content farm咁

有無咁多人睇唔明啊

小學生作文咁

送外賣

禾想嘔牙

如果真係㷫過火屎就的佢漏夜搭飛機上去屌啦

行得正 企得正 上咩鬼去say sorry

林鄭咁好打 要見叫習仔落香港見我 慢慢傾

藍絲post 駛乜source

可靠人仕話習敗北登陸太陽Tim
打少陣飛機啦

又消息人士

美國黑人人權都唔得去邊
全世界都咁黑暗
香港係中國嘅
你唔搞事大陸點會黑你

汪

點解既 點解既
巧叻叻哦

小學生拍枱有咩好驚

屌 咪開心住
真係求其作下文都咁多正評

最想香港好嘅係習大大

明明就係外國勢力搞事，關我哋嘅月娥咩事喎，月娥真係好慘又要食死貓

叫林鄭幫習總出火

兒登係咁嫁啦

唔好用港式中文

彭麗媛：

即刻上去俾人屌啦

警察都係打份工，唔通唔阻止咩
暴力果d都係少數

要點答佢
扮曬理性 on99

快d炒啦

邊個消息人士又吹風

你咪消息人士囉
我琴日同刁種去叫雞佢話淋病拎黎俾狗屌當表演黎好過癮啊

林奠：我無野講

習得閒？

上去咪又係錄音機😂

咁你有乜辦法隊死佢幕後大佬呀?得個噏字, 成日想一嘢打大佬, 返屋企打飛機啦

拍枱大吼：操你媽B

推

我無嘢講

下個月? 即係唔係好嬲 , 正常述職

林鄭：我冇嘢講

最新個個好似係劉馬車

林鄭：我冇野講 我要搵律師 唔好凶我 我要投訴你

莫生氣

可靠人士消息報道

林鄭繼續做先可以令香港人警醒
只有越黎越壞先可以推動革命

我無野講
我唔解鎖
我搵律師
我要食飯
我要飲水
唔好凶我
唔簽文件
我投訴你

好假啊

我無野講

藍絲：林鄭受中央支持，點會炒佢呀

簽名 我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我有權鎖電話 我有權唔簽任何文件 我有權拍攝

請問點理解 記你老母？

林太太要大讚上司的一帶一路又粗又長了

我冇嘢講

習敗敗,宣佈參與下一屆行政長官選擇

如果係真料重會下個月先見?今個月先啱啱開始,呢段時間又唔知會發生咩事呢?

汪！

標起童上黎？

你都戇撚鳩嘅, 你玩焦土政策, 咁你應該馬上支持條例通過, 香港先即刻仆街冚家剷㗎嘛

我唔識政治 總之暴力就唔岩

上街自由係撚大陸畀香港

藍絲需知

我唔想又睇到果張圖

咁係下個月前要再攪大鑊啲
唔好比時間佢準備

快樂抗爭又好
遊行又好

一定要做到各注意
各國關注

大喝一聲
我無野講

記住 共產黨永遠都係信唔過

咪再番黎

党永遠唔會害你

所有支持過林鄭嘅（包括被推上前開槍嘅優質警察）呢翅大鑊鳥

我冇野講 我有權唔解鎖 我要搵律師 (背定律師電話) 我唔簽任何文件 我唔信任何警察 我要警誡記錄 我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 我唔舒服要去醫院 我要睇你委任證同編號投訴你

屌你老味！有冇睇宣言？五大訴求最後一個咪「林鄭下台」改左 「雙真普選」咯
咁咪打幕後大佬咯
仲講煮死林鄭 out 唔 out呀？

林奠：我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

垃圾 農場文

來源呢屌
—————————————-
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

次次出事都傳呢堆消息，算把啦，冇人信喇

廢老:條例過同唔唔過都係咁架啦
都唔會影響一般人/普通市民架啦
你以為自己邊個 人地要捉你上去
上面要捉你走點都一定有方法 洗乜等條例過左先捉你走
咁多物資同裝備 一定係有幕後黑手或者其他勢力
香港遲早都係交還返俾中國架啦

求樓主幫手解答

邊度聽返嚟？
我聽人講習大大聽朝零晨四點就會宣布解放香港，樓主有冇收錯風

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

內部鬥爭只是想政權逃避責任，不要沉船

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話

武漢萬人抗議垃圾焚燒項目 爆警民衝突

呢幾日班所謂中立就不停loop下面幾句, 點拆?

1. 警察都好慘, 做野清場又比人話暴力, 響立法會撤走又比人話唔做野
2. 幾不滿都好都唔好打爛野/阻人返工/阻人搵食, 你地和平示威我唔反對
3. 你身無屎使乜驚比人捉返大陸呀
4. 你都知林鄭話唔到事, 做乜唔返大陸搞事同共產黨傾
5. 當年英國管香港仲黑暗啦, 又唔見你班友出黎嘈
6. 你好煩呀日日都政治, 我淨係想返工食飯訓覺咋
7. 美國英國對示威者一樣咁暴力架, 又要出黎又要投訴做咩呀
8. 你地班暴民咁做同打細路仔打爛晒自己屋企扭計有咩分別
9. 你都知共產黨一定唔會滿足你, 仲出黎搞事做乜

其實呢埋說話唔只藍絲, 普通淺黃都唔多唔少有咁諗

俾trump潤佢嚟可能

屌你 都係想睇圖姐

四個禮拜後?
777 成team 人較晒腳去晒英美澳加啦

我無野講 我有權唔解鎖電話 我要見律師 我唔簽任何文件 唔好兇我 我要食飯飲水毛毯去廁所 我要警誡記錄 我唔舒服要去醫院 我要睇你委任證同編號投訴你

搵鬼信
呢d時候唔會落自己人面

使乜解釋
拍返枱同習總講:
我話得就得啦,你唔順咪自己搞囉

個消息人士其實係咪就係樓豬

對唔住, 我接受唔到呢個八婆繼續出香港人嘅糧, 佢已經害死咗三條人命而且無動於衷, 拉佢落馬係要逼政府同埋共產黨執行問責制

其實大家咁堅持去爭取,都只係想香港 好似以前咁奉行大家信任嘅制度, 仲有乜嘢好講 ？ 還有你覺得共產黨會畀你真普選？ 更好選呢條戰線實在相對地更遙遠

你又話林鄭在位先可以繼續推動到大家搞革命, 搞革命係冇可能唔流血, 你真係好鍾意打到頭破血流咩？搞革命就係要推翻共產黨, 咁你嘅焦點係革命定係普選?

借share

以前殖民英國嗰陣華人與狗不得內進 你哋經歷過未呀
點搏

林鄭全隊go by bus

振英表示帽已戴

呢幾日維尼光環多到

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

唉 有得揀梗係革命推翻中共
好多黃絲都係覺得自己中國人 反對港獨
咁只可以雙真普選啦⋯⋯

支持習主席，英國走狗林鄭下台，別再搞亂香港！

我無嘢講 我要見律師 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

食下菜通下便都好嘅

怒姐， 不過我覺得林鄭可以做完佢個任期

閱哦嬌喘數下

我都係一個政治白痴,不過睇咗報紙廿幾三十年

共產黨嘅思維就係二分法, 永遠都係敵人支持我反對, 敵人反對我支持

咁你而家明白點解佢哋從來都唔會支持泛民任何嘅建議未？

不過習近平一定係好怕香港陷入混亂, 令到佢自己一身蟻, 至於近期邊個令到佢一身蟻呢? 所以我覺得堅持拉林鄭落台係相對地容易做到嘅事

火就要發洩

大海掀翻小池塘

林鄭月娥，GBM，GBS（英語：Carrie Lam Cheng Yuet-ngor，本名：鄭月娥，1957年5月13日－
林鄭依家62, 做多3年 到65 咪真正退休話之你

咪撚講到大陸係乜都唔知
幕後黑手根本係佢 咪扮可憐

習大大真係好慘, 在G20因為香港既問題畀各國留難,
都唔知留唔留林鄭好?

關我撚事咩屌你老母

無語

派比自由行：

今次到主席震怒

[緊急!大波!] 阻止選舉主任DQ區議員候選人

真係架？好野淋奠有機收皮

Between，我無野講。

呢啲新聞真係鳩up無極限

證明習近平條J好耐冇比人含....

佢地啲價值標準同正常人相反, 佢比"老世"炳, 係因為佢地做得唔夠圓滑, 埋唔到尾, 唔係因為正義而炳佢.

所以見到任何人被辭職, 唔好第一時間以為惡人有惡報, 反而係因為佢做得唔夠惡, 先要走.

好幾年前已經講過

愛國愛港好青年支持習大大

--------------
I got nothing to say

林鄭今次會唔會connect 到月經再臨

正

我無野吠

Nothing to say

我而家慶過火屎啊

唔洗真

重等下個月馬上啦
Btw 我無野講

大喝一聲，霎時之間，擂台鬼影重重，成個場都系習大大嘅身影。

講到好似親身望住事發生咁
content farm

實際：零成本 俾群眾散怨氣 多幾個哩啲post 可以令群眾失焦

一毛

中國大陸幫了你香港這麼多，為什麼還要反對政府，搞亂香港？

你們這些後生仔冇捱過苦，我當年物物柒柒果陣你地都未出世！

衝垃圾會果班一定係勾結外國勢力既港奸，係老美同英奴要對付我地中國既陰謀！

唔理你講咩都好，總之用暴力你就係唔啱！

林鄭政府已經道左歉！你班香港人根本就係唯恐天下不亂借題發揮！

612警察都係執行職務，如果唔係你地班暴徒衝擊佢地都唔會打你，支持警察嚴正執法！

咁鬼鍾意英美你們怎不移民，中國從不攔你們香港人走的！

ON9

畀你睇架咩
我冇嘢講

林鄭咪話有外國勢力想搞顏色革命law

有少少feel 今晚回覆

林奠：我冇野講

我要驗傷

sure

source?

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

香港有史以黎最乞人憎嘅人

假到呢

點會中共高層有處女供應鏈

汁呢?

打飛機文

咩死死氣傳呀

成班連登仔鬼咁高興以為777被人屌
然後下個月咪又見到777同習總握手笑騎騎
篩氣

倒入雜大大懷裡

安已不

安倍一見佢就俾個下馬威佢睇。

呢次同律政司一齊向习主席道歉了。

居然仲未有 習敗敗大隻佬.gif

收皮啦刁刁， 你連爽爽把口都封唔到
以為自己好撚巴閉

我冇嘢講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

立法會大屠殺劇本走樣 , 當然拍抬大怒啦 , 早啲攻就可以嚇到班○靚仔唔取再反

林鄭上到去
习总咪又係講話咩支持特區施政，信任林鄭月娥
林鄭咪又係講多謝國家支持同信任，未來會努力民生工作

完

轉個頭返到來，咪話要彰顯法治，繼續拉人
屌

跟住係「場內眾人均倒抽了一口涼氣」呀！識唔識架你地

又係呢d乜撚野on9放風，有數據支持先講啦

我夠識講啦，浸浸尋晚幫我手石水骨添阿！

講兩句就想平息d件事阿，未撚完架！

我無野講

林鄭月娥今次真係大獲

尼左係枱底偷聽?

習近平: 我而家興過火屎

聯想唔到佢嬲到要拍枱個樣

我無嘢講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

林鄭: 我無嘢講，我搵律師

又係尼D,支種要錢理你死

中南海幾多號電話，等我打過電話去fact check先

習習大喝一聲 林鄭即倒在習習的懷裡

如果下面呢堆答案都唔夠用再CALL我
［絕對愛國愛黨問題集大全］個ＰＯＳＴ沉撚左。咁等我暫時做下打包先。大家岩用隨便拎去。記住要講清楚主導思想！

問：我地都係想安穩生活，唔好搞咁多野／唔好咁天真啦，一定有外國勢力，你班人被人利用／我係中國人，唔想被其他國家蝦我地／萬能ＫＥＹ

０：
支持中央全面深化掌控港澳管治权
高举习近平新时代中国特色社会主义思想伟大旗帜
反对一切破坏一国两制损害国家利益的极端少数行为
慎防一些别有用心人士在国际形势复杂下制造内部矛盾
坚决维护一国两制不变形不走样
乘风破浪再扬帆，改革开放再出发

１：
中华人民共和国宪法说明，权力来自人民。毛泽东思想，邓小平理论，习近平思想，无不强调这一点。但林郑月娥作为港英余孽，屡次不听党中央指挥。现在粤港澳大湾区，一带一路，一国两制构思严重受阻。如何实现习近平总书记在十九大提出的两个中国梦？中华民族伟大复兴如何谈起？在中国与美国进行贸易谈判时，添烦添乱。刻意煽动混乱，企图影响贸易结果。甚至自恃有警力撑腰，拥兵自重！真正勾结外国势力的。昭然若揭！

２：
事实上，建制派亦支持成立独立委员会调查警员，反映建制派已经得到中联办的绿灯。但林郑竟然一意孤行反对，甚至说自己是特首一日也不用调查。完全置西环的威望于不顾，此英国政务官，早有反心！两个儿子又在外国就读，裸官一向在中央政治体系，绝不可信！大家要深切体会到现时真正的危机！不要让恶毒势力将香港四分五裂！坚定不移地支持习近平十九大提出的中国特色社会主义思想，不能让这伟大思想受奸人所害而蒙上污点！

３：
现时最重要的是帮助中国取得世界霸主的图谋。但美帝亡我之心不死。我们要深刻地反省，坚持支持中国开放市场，减轻税负的盈改增做法。中国制造虽然被美国用诡诈手段图谋，但中国宏观经济继续稳定增长的基调不会改变。人民币基本面仍然相当良好。我们要坚决用人民币，抛售美元资产，用实际行动支持民创高，新，创意产业。好好打好贸易战，不怕打，不怕输，粉碎美国的图谋。

問：一定係收咗錢

１：
汝敢造言影响中国国家安全，其心当诛！中国是拥有全世界最庞大美金资产的国家！外汇储备仍然达三万多亿！如果真的收受利益，收得好啊，消化敌人储备，留待最佳时机反攻！但我恐怕这些谣言只是林郑及警方意图转移视线的阴谋。爱国爱党人士，不应轻言相信，以免堕入对方奸计！

２：
应该这样说，香港作为国家的金融中心，亦是重要的离岸人民币中心，是有它的功能性及实战重要意义。但林郑一党，搞乱香港，令美国乘机坐大，挫了习近平总书记一直以来的气势，影响了一带一路和粤港澳大湾区这些重要国家级战略部署，令在２０２０年前全面实施小康社会的步骤就到严重阻碍。这罪名不少。听闻韩正已经震怒。我们劝告爱国爱党的老一辈应该认清此政治现实，尽快跟林郑和警队切割，以免日后无比后悔，被真正的爱国爱党人士所耻笑。

問：佢轉發咗毛孟靜話暴動罪要坐10年嗰條片，然後再轉發：大家有無睇呢條片，呢個女人有啲矛盾囉！之前係咁叫人出嚟搞搞震！依家就叫自己個仔唔好搞⋯可能會坐10年監，人哋啲仔女去死就冇問題！

答：毛孟静作为泛民主派，一直在香港搞风搞雨，爱国爱党的人必然要唾弃。根本无须多问，甚至不应多转载！但只要看清学生五大要求，竟无一矛头指出中央政府，单单要求撤回当初不是党中央建议的逃犯条例，以及要求林郑下台！果然今次均与我们一直拥护的中央政府毫无关系。的确有理由相信，是林郑不顾中央劝告，引致如此乱象。我们应该支持学生，一于六七十年代，跟随中央意志，高呼林郑下台，让中华人民共和国的七十周年，可以全国十四亿人民一齐同庆。正如习近平总书记所言，港澳同胞和国内子民的心连心，是血浓于水，不会改变的！要针对就针对在外地置业勾结外国势力的狂徒！！

問：一齊俾共產黨煽動, 一齊做紅衞兵？

答：千万不要话自己系红卫兵，这是错误的：1981年6月，中国共产党正式否定文化大革命。中共十一届六中全会做出的《关于建国以来党的若干历史问题的决议》做出结论说：“‘文化大革命’是一场由领导者错误发动，被反革命集团利用，给党、国家和各族人民带来严重灾难的内乱。

我们不要重蹈文化大革命的覆辙。我们要以事论事。分清爱国爱党，及趋炎外国势力的投机份子。这些人在政府，有很多，我们要看清楚，并且粉碎他们的图谋。我们坚定支持基本法，确保一国两制在香港继续行之有效，不走样，不变形。但特区政府明显在这方面的实践有所不足。我们应该爱之心，责之切。而不是应该攻击将问题提出来的学生。

問："乖仔, 果班人有黑幫搞事, 唔係好人來, 咪加入佢地." 點搞好?

答：黑帮不是问题，重要的检验还是是否爱国爱党。黑社会不是铁板一块，当中有些人也是爱国爱港的。不论如何，有些人就是要搞分裂搞图谋，但其实没有看清事情的内部。我们参阅报道，可以看到学生冲击的是针对个人，针对林郑，而并非整个政府。他们捣毁了立法会，在立法会挂出清算的分别是卢处长，郑司长，李局长，林郑。这样看来，目标就清晰了。只要林郑下台，把中共不允许的恶法撤回，我相信香港社会会回复正轨。这亦符合国家的期望。

問：每一个政府都不可能满足所有人民希望的利益，只能在有大的矛盾冲突时做调整，而不是动逐用粗暴行为强行要挟或推翻。如此更没有长远安定了。政府已回应诉求，缓期立法，也不排除将来会放弃。一个执政者和执政政府要考虑的方面有很多，不是一个普通市民能想象的。“顺得哥情失嫂意”，要平衡各方人士的意愿不是那么简单的。

答：如果地方政府别有信心，违背党中央的指示，人们提出错误，要求地方领导人整改，有甚么问题？而且，从来没有顺得哥情失嫂意这回事，应该切头切尾地遵从以习近平总书记为核心的党的指挥！我怀疑你的论点有修正主义！

問：那些支持政府的人的意见就可以不被尊重吗？！想过安定生活的人的又何其无辜？凭什么就被携裹在这样的混乱里了？

一九四二年，毛泽东主席在延安文艺座谈会上的讲话，你怎么忘了？看来你根本不熟书！再者，现在我们国家在本地上在国际上一样面对强大的敌人！林郑为首的港英余孽，公然不听党指挥，令中华民族复兴的奋斗梦想面临极大危机！你竟然不统一战线，还贪图安稳的日子，容我在这里对你作出对严正的指责！你的行径极为可耻！

韩正作为中共中央政治局常委、国务院副总理，还是推进「一带一路」建设工作领导小组组长、粤港澳大湾区建设领导小组组长、中央港澳工作协调小组组长。他对林郑处理的手法已经极不满意，现在大量的烂摊子需要收拾。韩正已经要求林郑绝对不能閞枪。我不明白为甚么香港的爱国爱党人士仍为林郑护航，实在令人啼笑皆非！

＊＊＊

下個月北戴河會議討論香港問題

sorry 笑到冼手禁錯負皮

發夢有人報夢，，其中一個x長既行程月中上二日北京

個夢好真

J左

我無野講 我要見律師 唔好兇我 我無野講

唔好意思借個位
全民健身計劃

黎緊我地進行義教，識，唔識都可以歡迎咁多位巴絲加入

提提大家 呢個谷唔講任何政治
只係單純想出嚟約大家做下健身
記住 我地健身目的係為左以後俾人追可以跑快啲，搬野可以搬重啲,有危險可以保護到自己！

我冇嘢講！

push

我置頂

你唔係信化

852不要放流料,—睇就知係飛機文

有講係 852 放料 , 有無 LINK ?

條7婆 李家超個樣仲好串
點都唔似會出事

腳痛果個

最弱智係俾董腳病有話事權

唔弱智就唔係林奠啦，你咁敵視我，我罷工架

淋病表示 我無嘢講

幫習大環保吹2吹
乜火都冇啦

搵後生每個鐘唔同人同佢吹都得啦
林鄭？咁既科色？

我無野講
呢d咪又係雨傘時的 策略 一邊就搵個人黎 宣傳佢係錯 等香港人的矛頭針對果個人 同時消到香港人的氣另一方面 所有政策都不變習嬲唔係因為老母太強硬而係因為香港人唔支持送中即使召完佢去北京香港政策都唔會放寬

上京被隊

講還講

唔好打飛機啦，全部都係上頭落order，柒婆邊有得話事，傀儡黎渣

咪再可靠人士報導啦 一聽就知流料

有少少開心

起碼都post返張拍爛左既枱出黎先啦

我冇野講

陳生其實係咪唔知中共內鬥關係 林鄭後面個班低係由江派既中共女兒做指揮 要玩死習維尼搶返政權？
林鄭咁垃圾都選出就係因為佢後面既人係中共 而曾俊華無

以為係虎軀一震

我無得講